點解班港女覺得所有中菜都係cheap野

就算去天外天 班港女都覺得係cheap野.
總之所有中菜都係cheap, 但果啲垃圾偽日本野好似明將呀 偽美式野好似ruby星期二 先係高級

你都識講啦
港女嘛

又咪係食中菜大 死臭閪港女

個人簽名
______________________________________________________________
自拍

真心唔明 佢地覺得啲浸過屎水嘅三文魚高級過糖心鮑魚.

崩口人忌崩口碗
見到隻鮑魚諗起自己塊黑鮑

啲花膠花菇瑤柱湯 竟然cheap過意粉屋唧嘅雜菜湯

認真d飽參翅肚 花膠呢d 完全唔好味
只係得個貴字

屌啲竹昇妹真係好麻煩

好鍾意食中菜wo

最鐘意打冷四川野上海野同大邊爐

其實係你識啲港女係咁啫
唔好以偏概全

絲 好鍾意中菜 麻麻地西餐

唔止一個 幾好多個 難食到 但班女竟然覺得高級

D港女識條撚咩